一人一個見過身邊最嘔心嘅情侶

我先
一個肥婆，一個肥仔一齊拍拖。
佢哋互叫大家個名後面嘅最後一個字講做疊字之後再加公主/王子仲要成日係公眾地方攬攬錫錫
例如XX公主 ZZ王子 咁樣

一個肥佬，一個肥仔一齊拍拖。
佢哋互叫大家個名後面嘅最後一個字講做疊字之後再加公主/王子仲要成日係公眾地方攬攬錫錫
例如XX公主 ZZ王子 咁樣

gay

一支珍寶珠兩份食算唔算嘔心?

咩樣

插完即刻再含撚

好似輪流含5分鐘咁
係條街度

哇好核突
聽到都唔太舒服

仲有係沙灘扑野
第二日條女係度呻個閪入沙好痛

我好好奇點樣先可以係沙灘扑到嘢

夜晚掛

負皮嘅都係肥仔肥婆？

搵條女，一齊去沙灘，除佢條褲，然後屌佢個閪